ok 罷工罷一日，聽日繼續返工

「無保障」沙士個時，患病醫護好撚慘，俾政府走數！